今時今日仲去生仔嘅，簡直就自私到震

如題，樓又買唔到，最低工資仲低過台灣，點生存啊

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

如題

有能力都唔行 想全香港大陸人

窮

廢事俾蝗蟲溝淡血脈，利申：想生一打

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

有能力我都唔敢= =

外來班蝗又生存到？ 無錢都生 已經比好多外來人滲透

你呢d人完全符合標題
有冇諗過個仔想唔想出生係一個咁崎型既社會

本地唔生, 每日又150滲透

所以香港只有兩條出路: 獨立 / 中共滅亡

香港人唔生仔咁咪得返大陸人，除非你教化到班移民，如果唔係點抗共？

對佢地黎講 唔生邊得到更多衆援